有冇人本身好差，但忽然醒覺要改變，最終仲成功令對方改觀？

有冇成功例子可以分享

溝女？

成功令其他人改觀就有